[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (63)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

星期六晚

新post lm
Jerdan世界第一
呂爵安solo要

表白盧瀚霆 一起走下去

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

Tough times don't last
Tough Anson does

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

興奮霆

牙柳lm

柳乜水

柳包

柳睇魚

方丈

金jer

呂爵安！1月尾Solo見！

「安心等 誰接管」

Solo出道 大叔的愛 考有feel 通通加油！
爵安要健康！每日食得營養！用最精神最靚仔嘅面貌上鏡
放十萬個膽去做啦 網軍永遠係背後撐住你！

迷契村村民LM
繼續努力呀墨演
同埋塊面快啲瘦番
唔好西面就得架喇

表白Anson Lo盧瀚霆

叱咤頒獎禮Opening Act

台上跳舞大大力
台下係永遠溫柔正面嘅大暖男

一起走下去

source:水印神徒ig

NPLM繼續貼登神
拍劇加油

cr. Anson Lo & Edan tg

留名
我愛凍jer

Jerdan世界第一

CP大餐食完好飽 多謝

就係見到 咩綜藝都有拜神開鏡架

有error自救tv同造星3決賽都有拜神

我愛爵安
呂爵安世界第一期待Solo一定得呀網軍一定撐硬你知道你最近都好忙小心自己身體唱歌綜藝拍劇通通都要Jerdan Is Real 最鍾意mean大家但一有事嘅時候就第一個沖去攬住大家應駿安濤神Jeremy媽媽與四個大細路鍾意互相支持亦都鍾意mean時嘅大家五個都要一齊繼續俾心機一齊撐住得閒可以派多啲糖登神拍劇

Jerdan世界第一
要留在彼此的身邊牽着手再繼續飛
希望兩位派多啲糖
嚟緊應該大家都好忙 加油

迷契村村民+虎仔打手留名
希望大家多啲留意囝囝囡囡支持我虎

姜糖入嚟留名
今晚港台

NPLM
兒登世一
solo 拍劇 綜藝

姜son
手機響鈴來留名～

新po LM
我愛盧瀚霆
繼續期待新solo同登神新劇
神徒愛教主
教主愛神徒
一起走下去

留名繼續支持姜son
首席神徒頭號姜糖
姜SON IS TRUE LOVE

你地班衰妹咁快又爆post
我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮黎緊有新節目
請多多支持

LM
因為金jer重新開始聽廣東話歌同重新認識MIRROR
希望2021無論團同solo都發光發熱

viu無啦啦單曲循環正式開始係咩玩法

個sweet boy好得意

金Jer好可愛

唔知有無獎呢?

新post留名

雜食黨表白 隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

救命點解咁q可愛

新po lm
今年頭三個月應該會過得好滿足
好多鏡仔嘢
希望今年全年都係鏡仔年
最好就年年都係

牙虎我愛你

你班衰仔又咁快爆po
新po lm
2021鏡仔（有希望）

唔知會唔會表演呢

新po留名表白隊長

LOKMAN隊長跳LOCKING

囝囝女女730 1月18日首播

太平紋身店 1月18日首播
隊長飾演年輕版葉蓋天

狂舞派3電影預告

2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

連登許願池祝願順利如期上映[/center]

期待緊
好想再睇佢哋著西裝

留名先 表白盧瀚霆
等睇今晚十大

登神拍劇加油

啫喱米又賣牙登

係正面新聞上蘋果c1

下星期一開始要7:30開始睇Viu
囝囝囡囡到紋身店

係叻叻野上c1記者識揀相我都好鍾意依張

兒登仔真係好小學雞

好正

重溫吓先 最近嘅鏡仔西裝

揀相揀得好

白老鼠又出場
教主跳舞真係十級charm
點解可以咁柔軟
我愛你

吹奏魯生識睇緊係睇埋啲字

魯生

真係超超超超超超可愛

多謝魯生呢排肯批多d budget俾mirror

跳舞個個盧瀚霆真係識發光

教主跳舞真係識發光 啲力度同表情都勁到位
我都係俾跳舞霆吸咗入坑

今晚8點
第43屆十大中文金曲．音樂說

港台電視31、香港電台網站、流動程式RTHK Screen (視像) 有得睇

好撚Charm啊霆霆
好掛住你好想見你

準時坐定定

Im ready

港台電視31直播係呢頁

我都準備好啦

730 牙虎 隊長 皮皮 無悔
930 牙姜 隊長

隊長好似訪問有提過紋身店有同虎仔既戲

Lokger

Mirror error

老虎仔企到勁乖

辛苦晒所有仔仔 考有feel終於見到成班仔一齊玩啦 但係呂爵安無得玩埋一份

唔係唔出得分隊件衫咩？
見pony story 話唔影得

隊長
幾時播呀

第一日已劇透

由今朝未開波193已經自爆晒

成班人瘋狂劇透

Ready

講到西裝 點可以冇呢張

好期待應駿濤神係咪都會組隊上去玩辛苦晒快啲休息

係就正

大家終於可以唔洗驚會同兒登一組

想睇呢個組合

新人獎！ＪＥＲ！！！！

銅獎！

牙柳！！！

做主持燈晒全部人

新人銅 Jer

Jer

牙柳

銅

哇ＡＬ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

教主！！！

痴線架！！！！教主！！！！！！！！！！！！

教主

AL新人金！！！

牙柳同教主！！！

教主
🌚冇得黑面

今次係銅jer同金撈

哇好開心啊！！！！jerb同教主

⚫️又冇獎...又要跌落失望漩渦

我哋見唔到

有牙科都冇⚫️

係屋企喊緊

教主新人金 好開心啊

又要喊啦
等足28年

痴線 好叻仔
Jer B cap唔切圖

依家金Jer同盧瀚銅又要改名了

估唔到教主高過Jer
都開心嘅

最估唔到係Thor

金Jer就係金Jer

恭喜盧瀚霆
係咪可以改叫金瀚霆了

金撈

呢個名正

好名喎

新城同谷撐拎咗

唔使爭 大家都係金jer同盧瀚金

銅Jer 盧瀚金

恭喜牙柳
恭喜教主
兩個都咁叻仔

新人金
盧瀚霆

⚫️無得變🟡

襯兩個新人王攞獎有熱度俾多d資源佢地啦

除左金獎之外
Thor 同jer係唔知自己攞獎？
我睇thor story

好開心呀恭喜教主牙柳

啱
金Jer同盧瀚金

Lokger正呀喂
好期待牙虎又拍劇

credit to 小虎隊gif channel

2個都係金銅boy

金jer 牙金 <大家分得清依兩個代表邊個未

咪拎左新城囉

攬住新城個獎啦

兩個都叻豬

冇訪問可能真係唔知

嘩 好想睇jer嗰刻反應

我虎真係好乖
Mirror error齊曬兩隊我最愛

恭喜金jer 金撈

見到牙Jer拎銅時：有冇狗菜啊！！！
見到教主拎金時：冇嘢喇啦！！鏡仔好嘢！！！

恭喜教主新人金 牙柳新人銅
有人喺失望漩渦繼續喊緊

金Lo！！！
最叻係你！！

屌 笑死
黑氣石表示可能係直接啲cam壞曬

出面有人講緊jer更應該攞金
但教主攞金我都超開心阿

利申：柳炒

有人又冇份 哈哈

兩個都有份就得

兩個攞都開心 金Jer金Lo

話唔定兒登可以操控結果呢

睇唔到添
恭喜牙柳牙Jer 兩位金人

見到教主拎金我好surprise
好開心 今晚食多兩碗飯慶祝

2個攞 都開心嘅(啫喱米欣慰語氣)

我諗佢地兩個都好鄧對方開心

係 洗乜爭 兩個都有咪仲開心

成日要召喚牙米
：我好忙呀

新一年牛演繼續係⚫️

想睇佢哋攬攬 互相祝賀

當阿科都有新銀

thor係咪出咗一首歌咋? 1.0派台歌

好嘢

隊長虎仔33

但對thor既印象就係成日係cc唱歌果個男人

今個1月發生咩事咁多開心消息
金Jer金Lo
兒登MV
隊長Alton皮皮牙虎有綜藝
姜仔新劇就播
大表哥有激安live

啫哩米值得更多

好似係 得一首 其實牙科有新銀真係幾意外

恭喜教主同Jer

努力嘅人係有回報㗎
祝年年都係豐收年

又諗起副塔羅牌

今次真係有地心吸力啦

教主同jerb叻仔
牛丸專注youtube成就或會更多

同pick
Btw 好想睇33同牙登一齊鳩

有生粉刷view都有收入既

Mean到你

大大個果實跌落地下

教主好叻仔恭喜你呀
Jerb都有份well deserved

頭先睇到我呆咗

我好開心呀
恭喜教主同牙柳
都係嗰句
你們值得的
2021繼續加油！！

教主繼續一起走下去

好開心啊 教主同阿jer!!! 叻仔

好叻呀盧瀚霆

條褲好鬆身搞到隻腳唔長腿
但都係叻仔

好叻仔！！
今年嘅努力冇白費到

沿途高低伴你走過

一世的戰事 一世的意義
繼續去自我創大時代吧！！

熱烈祝賀
金Lo / 盧瀚銅
金Jer / 柳應銅

新人獎片段

J-ing

盧瀚霆真係巧叻豬

Proud of you盧瀚霆

Proud of you anson!

我是神徒我自豪

感動之後 仍是感動
一世的戰事 一世的意義

真

恭喜金lo同金jer柳應銅
不過依家算唔算viutv橫掃rthk新人獎啊

教主真係好叻仔
恭喜金lo!!!!
跳舞勁 態度好 唱歌有進步 2021繼續向前衝
我係神徒我自豪

啱啱先得閒睇
請問姜姜有冇獎
Congratulations 教主 柳兒

發現教主新人獎同姜一樣 叱咤銅 港台金

Lokger 兒登33我好興奮啊啊啊啊

姜仔!!!!!!!!!!!!!!!!!

算 只係無諗到係呢個三甲組合啫

姜b

哇姜仔！！！！

姜仔男銅！！！！

姜仔

叻仔啊姜！！！！！

姜仔男歌手銅獎！！！！！

真係mirror 豐收年
全部都叻

第二年就拎到銅！

姜仔好叻呀

姜仔叻呀
姜爸睇到一定好快好返

冇得睇姜仔個O嘴樣！！！！

姜b
Btw痴線鳩拍豪金

姜b!!!

金即刻屌出聲

姜仔叻豬

憑咩

忍左咁耐終於有得去廁所

珍廁所位

姜姜好叻仔
多謝港台支持！！

Btw鳩柏豪點會金架CLS

痴撚線奶共豪有金
出黎唱櫻花樹下啦

牙醫得銀 我都心諗 唔係陳伯阿嘛 唔想聽佢又講經
屌 完全冇諗過係呢件

銅獎頒得好大膽 第二年就俾男銅

港台真係一啖糖亞啖屎

好彩女金唔係谷子橋

Gin Lee

終於有獎 佢今年啲歌好正

今年終於有佢佢今年都幾努力

恭喜金LO

嚇死人咩
頒完第一首金曲未ready就播新人獎
一嚟銅jer,心諗viu冇咁多quota?
再嚟銀thor,咁教主有冇啲啲機會金?
期待住下一首會聽到一所懸命intro
真係一所懸命!!!真係Anson Lo呀!!!痴線!!!

盧瀚霆
新城 勁爆新人獎
叱咤 生力軍銅獎
港台 新人獎金獎

恭喜金JER

柳應廷
新城 勁爆新人獎
叱咤 生力軍金獎
港台 新人獎銅獎

恭喜姜師兄

姜濤
新城 人氣偶像
叱咤 我最喜愛的男歌手 我最喜愛的歌曲
港台 男歌手銅獎

留意 1:20

見到牙醫銀已經好shocked 以為金又俾醫神 點知鳩拍蠔 屌出聲

恭喜教主
恭喜金Lo
2021年繼續一齊努力
來自我創大時代

組合無鏡

下年再努力

全部都好叻仔
1:20個反應好得意

仲以為有組銅好傷心
雖然呢三組都值得攞！！！

希望可以快啲再聽到live嘅踩台聲

Mirror下年再努力
好開心RB攞金 冇公司條路好難行

今年鏡仔多左好多街客留意
viu仲要終於開始識捧下
下年有機會嘅

兄弟爬山，各自努力

jeremy!!! 我地都相信你

恭喜三位鏡仔
1:20牙姜怕醜到笑死
牙姜：hehe

Ian又未至於咩都無啊...明明都好好

唔知點解睇到有啲滾動
想摸下佢個頭同佢講：我地大家陪你一齊等

恭喜晒恭喜晒
2021 Keep it up

集氣
Jeremy絕對係一個值得期待嘅新人

三個都好叻仔
牙柳仲有谷撐新人金

睇多次都覺得好好笑
BB仔做師兄

加油呀啫哩米
爭取機會
好似chris3咁臨尾一定要比人聽你講野

等你牙米

點解會有人心態好到咁

男金

駿加油
相信你一定得㗎

hehe
好得意啊媽咪

好開心呀

我正想講唔想見到姜b個名同條友一齊
下一秒就見到絲打刪左

姜仔叻叻
繼續 支持你！

我以為陳伯 點知

鳩拍豪食屎狗

絲打做得好

真係好開心
恭喜教主柳柳同姜b

Between遮得好

喂 邊個冇投票 快啲打patpat
投票佔70%

入黎想問下 你地知唔知有得投

2020冇人拎男金
2021鏡仔要繼續努力！！！

想問其實mirror有無tg fans group?

恭喜姜b, 真係勁叻叻 😍😍

有聲笑死

再一次無語...

知啊 當時有投票 不過係比較早之前

有投 記得啲仔/fc有share story叫人投

呢個邊個黎

漫漫長路 鏡仔仲有大把世界

牙悔條片幾搞笑
唔知自己買咗野
但佢咁樣講完出黎會唔會比人昆錢

Jer拎銅獎已經o左
冇諗過教主拎金
不過今年好可惜冇得表現

佢播intro我以為又係opening表演
見到係新人金叫左出黎！！

你覺得佢有邊個奬可以攞

牙米加油呀!

有啦
個個fc都有叫人投

我哋都相信你 你是值得等待的駿駿

絲打好波 今年中文金曲冇男金

利申有投 但呢個結果真係極度意外

叫咗 不過普遍大家比較care叱咤都真 港台應該無咩出盡力投

補link
幾好笑 估唔到佢都咁傻更更
隻車厘龜最正 仲要識自己識戴超

4年前anson仲係第40屆十大中文金曲做郭富城dancer

今日 第43屆十大中文金曲 新人奬 金奬
盧瀚霆

發夢買
2021拍多啲片啦牙尋

好正 AL

點解佢出密左咁多

依條片個時因為郭富城而loop 之後因為教主而loop 真係好叻仔

好勵志啊媽咪

救命盧瀚霆你好叻仔啊

Lol 見到啦好cute呀
好似仲見到小評

見到郭富城
我又諗起姜仔扮佢

係呀仲有tank

唔洗再喺人哋後面做dancer好叻仔

唔係講笑真係好勵志
好叻
新人嘅旅途完滿了

600蚊買肌肉小精靈

好開心教主拎到金獎
造星1見佢被foul真係又嬲又唔開心
當時好驚佢冇得出道冇得再睇佢表演
冇諗過佢可以拎到新人金獎
雖然成日鬧花姐仆街
但都好多謝當初花姐叫anson lo參加全民造星

呢種勵志故事
姜B 都有一個 「一切從九展開始」

牙悔/牙尋

真!!!
由九展嘅快男audition 到叱咤我最喜愛男歌手

係
個陣以為呢一世都無得再睇佢企係台上

密d好呀 佢d片幾好睇
可摸耳順便搵埋lokman一齊拍

我都覺幾好睇

呢條似臨急臨忙拍
邊少得老虎仔上次正式開始？Q&A好好笑

牙無

牙求

鐘意睇佢d片
但拍得多搞到好似youtuber咁

有無人睇緊diu啊講緊太平紋身店

姜仔好似小朋友打交

都係發展嚟嘅

有呀

有睇呀
好想快啲到聽日
隊長喊戲好似好正

好想快d睇

珍
成日覺得隊長講嘢好似氹小朋友咁

姜仔好得意
我諗起佢聞隊長個頭
之後呀契問佢搞咩

冇job都要自力更生

隊長演技大爆發

好勵志好正
好開心見證到你嘅奮鬥史
以你為榮盧瀚霆

啱啱有咩節目想重溫

太平紋身店花絮
好似有老虎仔shot閃過一秒

套劇個故事幾吸引
期待姜仔 天晴
打交又man又cute 笑死

姜仔嘟嘴世一

頭先個太平紋身店制作特輯 等夜啲viu upload睇返啦
btw睇個特輯 隊長戲份比我想像中多

搵唔番
唔知viu會唔會放上youtube呢
為求睇牙虎一秒都好

隊長我都開始有期望

頭先播隊長場喊戲 好期待

個角色好似幾吸引
演技比嬲排客串好好多

應該會既
Viu風格要等一等

夜啲就放上藍viu㗎啦

佢啜緊果個大表哥黎？
真係好cute 搞唔掂

型棍隊長
狂舞派都唔知上唔上到 睇住呢個先

太好啦多謝viu

姜仔真係好cute cute搞唔掂想叫翻佢做姜b btw嗰隻係咪兒登隻手黎

我係大表哥既話呢下會心動

男排佢個角色人設都係膠膠哋，冇乜演技發揮
但今次個角色幾有感情咁
希望街外人睇到姜拍劇有進步

左表哥右兒登

哇呢個邊度有得睇返

我係大表哥嘅話直接啜落去

cap到牙虎隊長同框呢幕

藍viu mirror成軍一周年
冇記錯應該爆秘密個part
教主話講姜好似小朋友個陣

我明
Btw 你同你個名一樣

好勁 一秒都cap到
乖乖虎係咪要變古惑仔 我搞唔掂

個咀嘟到咁 唔係唔做野下嘛

虎仔

我睇完呢個都笑死
好正，一開始仲以為係比卡超公仔，
冇諗過係買肌肉figure，笑死我咩

狂熱到姜仔都無法想像
勁愛佢唱呢句！

唔該 一陣睇返先

隊長好有氣勢

呢個故事教訓佢夜晚訓覺記得熄左個wifi/data

兩個都好L型

搞唔掂真係好cute

幾時出團歌呀 你老味
銅獎都攞唔到 講咩人氣男團呀

MIRROR都無獎 豐乜撚收

淨係掛撚住solo
MIRROR呢？

出團歌實際啲囉

仲係淨係掛住出solo就收得皮啦
仆街Viutv

佢哋咁多人係咪會犯限聚令

銅獎都攞唔到就知班粉唔撚care投團啦

有洋蔥
盧瀚霆你真係好叻仔呀
好戥你開心 以你為榮

我估大部分鏡粉有投mirror掛
不過今次係70%票30%評審
就算爆晒票都話唔埋

下面嗰張阿演好似俾人拉闊左咁
尤其企係Jeremy隔離，佢係2x jeremy

隊長真係好撚型
老虎做古惑仔都好想睇呀

咁cute點劈友

其實鳩柏豪有金真係70％投票？全城怒屌喎

隊長真係好有氣勢 好想快啲睇到 型到癲

盧瀚霆好叻

隊長型到我冇晒形容詞

佢兩張都唔係企jeremy隔離啵

11月中已經投完
件事又真係未發生嘅⋯

同埋公海都好似幾多人唔知有投票

鳩柏豪就真係冇嘢好講
就算佢真係爆票牙醫都冇可能輸俾佢呀嘛

但講緊要投男歌手都唔到佢啦
2020年佢入埋tvb㗎啦啵 又post維尼治暴制亂上ig

頂
姜個嘻嘻想點 勁沾沾 救命

鳩柏豪cctvb劇入屋
東南亞大陸票源極多
(睇ig followers人數就知)
投票又唔會check身分證
佢贏真係唔出奇

兩粒演左右都唔係Jeremy

我都真係唔知 果陣未入坑 怪唔之得冇印象

題外話
尋晚睇姜 見到花姐教仔mode 上身

定係你講緊大表哥

好似酒樓名
仲要佢個燈牌個瀚字俾人睇錯係潮字
金潮庭酒家

教主雖然唔高但插住袋戴住口罩已經好有型

夠用就得

我曾經ff姜son新人年可以拎到一樣成績表
一齊叱咤銅港台金,如願啊!!!
(成日記錯姜都係拎勁爆新人,原來係人氣偶像
如果舊豬肉分到一樣,可以三台一樣添)

又bin牛演c

教主真係好鍾意跳舞
感覺佢即使冇入行繼續做dancer
佢依然會好開心好enjoy
做藝人不過係轉行做另一職業
而唔係覺得由dancer變藝人係升lv咁

我究竟睇左d咩

對鏡粉好失望
講緊叱咤最組真係唔肯投MIRROR 尤其班solo粉
累我無得睇Reflection叱咤版 無多首歌loop
姜濤明明可以包攬最男最組 前無古人 都好大機會後無來者 但所謂嘅鏡粉真係唔谷MIRROR 嘥撚氣
港台又係咁 銅獎都無係咩事
出solo啦出solo啦 官方分化 團歌就唔撚出 叫乜嘢組合/團
唔出歌嘅人氣男團 投票輸 獎又無 肉鳩酸

上面位絲打又認錯左邊個做牙演

頂 好好笑

姜son更加合襯

對上一個係咪已經係郭富城

+3
仲會日日同啲朋友吹奏教主

係！
牛演係唔想企係人後面

Anson係做緊佢個個初衷
將跳舞事業發揚光大 有更多嘅受眾

日日對啲朋友宣傳鏡仔

應該認錯牙jer啦

姜Bbbbbb

btw,shooting姜son2個仲飲汽水

真係好鍾意教主嘅心態同想法

btw露眉毛真係好好睇

牙柳已經成日比兒登笑佢肥㗎啦
放過牙柳呢個唔做gym嘅人啦

緣份嘅嘢

姜仔有咩搞

一直都好欣賞教主嘅性格同心態 一步步咁向住自己嘅理想進發 冇遺忘過初衷

姜仔試咩新野

錄新歌？

好中意佢呢個頭

好期待 唔知係唔係有新曲風

我見出面都係疑惑thor會高過Jer
而唔係質疑教主個金,外人開始賞識好感動

thor拎獎,講到尾都係口味問題
投票要揀3個,唯粉未必投晒3鏡
有票射落thor到都未定,鳩估
仲有30%評審票

牙科自己都好疑惑
any肥 都恭喜佢既

我諗緊定係轉監製 edward錄音室好似唔係咁樣？我唔知有冇認錯

最組得一個位 輸俾rb都仲講得通
本身我都想理性分析點解十大中文金曲組銅7成投票都輸
可惜真係無原因

年半前我都唔buy咁快出solo
但結果論solo的而且確令個團推得更高

利申 全投mirror

原來保錡ex同jer frd?

扁嘴勁可愛

萌袖
佢呢個look都好mm7

柳兒呢兩日都係hoodie唔做文青柳做私服柳都好正

柳柳99

佢個失落樣好Q

應該係錄新歌可能有新曲風姜仔

好得意
頂唔緊

加油呀姜姜
用自己的作品 來保護自己的粉絲

教主同姜仔跳Trouble Maker真係好J
睇咗勁多次
唔知之後會唔會再有得睇呢

牙柳個頭冇再額外卷都好好睇

扁嘴真係好99

啱啱發現
原來仲係Trending到

我認得個地毯好似係Edward錄音室喎
應該係轉曲風
或者轉填詞/作曲人
希望唔好又係造飯謙

我都係每晚臨瞓前睇一次
睇完可能發夢就會見到姜姜

好可愛

日日幫佢CLS同拉票

希望鏡仔嘅歌唔好再係造飯謙/林寶

Trouble Maker真係睇幾多次都覺得正
連排舞都好好J

一切都是最好的安排

sor 自膠左
真係千祈唔好係造飯謙

狄易達定係的士陳

牙柳你小心啲唔好俾作故仔啊
依家得你無負面新聞咋

係呀
我都覺得佢做dancer又好enjoy
團表演同solo表演每次都好投入

而牛演就只係enjoy出solo同拎獎

教主真係注定唔只做dancer
佢對你愛不完忍唔住咪咗嘴 好cute

錯重點 城城真係幾廿年嚟都仲好好睇
希望鏡仔都可以做到咁樣

教主表演個陣每個動作 每個笑容 每個表情話比我哋聽佢好enjoy舞台

Edan咁忙都入到呀正個live到
果然係sister

可能又待機中

Viutv做緊mg2!

Yeah加油loop起來

其實Jer同姜b係咪事先唔知道港台有獎，連幾句講野片段都無

應該有獎拎港台先會搵佢地錄影

應該係 我見thor都係琴晚播先知

好期待睇阿正同其他鏡仔嘅火花

鏡仔有冇人陪佢痴線
Btw 牙虎

呢4個之中應該得牙悔陪佢顛

得佢招架到
其他3 個應該會怕醜仔上身

隊長又辮子頭

想講一聲大表哥今晚呢度都有人支持你㗎

期待今晚嘅激安

見到兒登日日有工開就好開心
但記得要注意身體休息多啲呀

珍啊 今晚會睇

下面大表歌好似當兵咁

大表哥連登都有人吹奏你嫁

咁快有人負皮我
係唔係果皮
你老闆縮咗去邊
係唔係同你一齊閉目沉下去
唔上水道歉

會睇!

尋晚節目播到嗰個moment,得上述3子有獎
出個comment恭喜吓順道總結佢哋三台成績

關咩唔掛mirror事?冇人講咪你講
不過見你淨係識地圖炮屌票都唔講
咁都係等我講

恭喜MIRROR

新城 勁爆組合
叱咤 專業推介叱咤十大第三位 組合銅獎

恭喜⚪

新城 人氣偶像

恭喜⚫

新城 勁爆新人獎

團體+個人一共奪得15個獎,可喜可賀

嚟緊一年,繼續多多關注支持鏡仔
激安百貨
囝囝女女730
太平紋身店
狂舞派3
克服他她它
考有feel
無限斜棟有限公司
超感應學園
塵沙惑
大叔的愛
mirror go 3
團歌
6子solo歌
.
.
.
等等
(有漏請補充)

紅左幾個成員令個團有知名度都係一件好事啊
佢地攞獎都會多謝兄弟

話人做咩唔投票不如主動啲叫同事朋友幫手投
會投票既人點都會投

viu ig story 皮皮跳舞好正啊
同埋今日套衫好好睇

無限loop

節目好似有好多造型好型仔咁好開心有機會兒登記住要食嘢小心身體

《囝囝女女730》
星期一至五晚 7:30 Viu有得睇喇
星期三有Lokman Tiger 造星3囝女
星期四有Alton Frankie 造星3囝囝

希望趕得切返到屋企睇

同契豆要尬舞

下以為日日都固定係佢地

大表哥呀大表哥！
支持你加油加油

邱士縉啊邱士縉
跳舞嗰陣實在太charm喇平時講嘢又夠風趣幽默

搭車嗰陣睇

起碼同集係Lokger
好想睇佢哋同造星3囝女傾計

咁多主持

阿正做星期五
睇唔到佢調戲鏡仔

終於有個節目可以俾皮皮show到佢跳舞嘅charm

唔知點解成日踩台條褲都咁鬆

係wor

隊長講野真係好得體

隊長答poki個題笑左
隊長真係要開pr班
教下姜仔 ⚫⚪ 同牙柳

隊長個頭
Tiger有無吉高隻腳

墨演塊面邊有咁尖

個人咁型 講嘢咁幽默

最後個句

笑死我仲要安慰佢？

笑死

好想聽下係咩語氣講出黎

隊長好犀利超輕鬆帶過

隊長媽媽

牙Man真係好撚勁

好似全家幅Alton係老豆

隊長答案真係好好笑

雨天家族+frankate

雨天家族+主人

隊長你咁型得唔得㗎

From viutv ig story

成篇都好好笑

隊長扮q
好鍾意睇佢同虎仔互動

隊長！！！！

有冇link

好型啊救命

隊長真係要開班 每次講嘢都得體得嚟又不失幽默

exact7ly

希望呢年可以多d見到隊長啦

究竟個班幾時可以開 我都想上有冇人叫diutv度度啲期

隊長好型

我唔得喇

星二睇落最唔吸引

星二得免費巴 芝娃娃
不過好似簽在環球唔知紅唔紅到

屌好可愛呀

Sor我講緊星期二

呢個節目好似幾好睇
又唱歌又跳舞咁 正呀

天然呆加上字幕：有咩咁好笑
要睇十次好qq！

每個禮拜定咗都係咁 定淨係下禮拜？

訓咗冇睇
金kong拎獎未

好得意我係99號

留意番 佢呆到兩年後都仲驚訝緊得佢無英文名依件事
4:50

隊長好可愛

勁KONG有新城勁爆新人

爆江

屌大大聲笑咗出嚟

佢真係好kai

仲有谷撐新人銀啊 又漏咗

而家睇狗毛其實都幾好啊
見姜b唔知做緊咩都guide下佢

對唔字江大大唔好閪鳩我面
勁撐谷爆KONG

呢個朵夠響 勁KONG應該滿意
(牛演星一極尷end pose.gif)

至於ERROR成員保錡爆出桃色風波，Lokman笑說：「我跟他不熟，他拿走我們不少工作，還要安慰他？」
隊長口才真係好叻
造星果陣主持讚牙dee好識得用幽默嚟回應尖銳問題 隊長學到野

Btw lokger牙虎今次型棍 隊長cute

扁嘴伊人
犧牲自己大家繼續盡情負皮我啦

talk星day有edan出咗一分鐘

頭先talk星day有兒登1月之星
祝你飯飯都掂啊

啱啱talk星day有祝edan生日快樂
Viutv成日無啦啦有鏡仔出現既

viu送個禮物真係好好笑祝Edan飯飯都掂 I love viutv

好mk

兒登：I love ViuTV
之前仲成日講Viu TV No.1

諗起佢channel個條六秒講十句英文片

收生日禮物

飯飯都掂 順順利利

果陣嘅契係唔乞人憎嘅

喂 交唔到戲
講i love viutv 個樣少尷

shu 生日月俾吓面好喎

佢真係成日都講viutv幾時頒個最忠心員工獎俾佢

睇緊大表哥做激安百貨

趁佢

襯

頂夜mama整嘢食 個烤板都好正咁

大表哥真係好高

歌手有樂手真係好撚好笑

好期待啊

終於到月尾喇
快啲開拍啦

唔知套劇有幾多集呢

其實呢個樣真係搞唔掂

日版得7集
好想登神版可以講下點樣由相識到教主迷戀兒登(劇內)嘅經過

好期待
我估港版應該唔止7集？港劇好少咁短 229都10集 已經算少

好似popeye

雖然有日劇做藍本
但如果真係得七集 我驚viu handle唔到之後失控

好想viu版會加長兩個一齊咗之後嘅日常生活幸福畫面日版得好少唔夠喉

我覺得viu應該都唔會額外加好多野咁嘅可能10集？
覺得教主同兒登與其讀劇本不如快啲見多啲面
練下點望住對方唔笑先

popeye都美化咗........
咁大個人扁咀係咩玩法

不過日版短短地劇情都幾輕鬆緊湊嘅
好想知道全部定晒落來嘅演員名單

已經練咗兩年都仲係見到對方就好易笑

兩個開心小學雞

但應駿安濤son 扁嘴 我就十分buy

如果扁到面容扭曲都係唔好啦

腦海即刻有佢哋扁嘴嘅畫面

見edan話黎緊2個半月都無假放
應該仲有半個月就開始拍
拍2個月唔知拍到幾多集

一齊煮飯仔撐枱腳洗碗
日常就是sweet
講起煮飯就諗起教主edan大比拼

係 想知究竟邊個會做主任

話月尾開拍真係咁尾咩
我仲諗住登神又可以工作中一齊過兒登生日
仲有三日到兒登生日喇

重溫教主扁咀
姐姐不行了

或者出去拍拖行街睇戲去玩
煮飯驚到時會好出戲
人設suppose係春田唔識煮但阿牧係好叻
可能到時教主已經學識咗煮冬瓜同埋識分蜜糖同豉油

可能整番自己嘅撚手小菜 西蘭花炒雞柳
集集都整

jerb憑著扁嘴開啟mami腐眼

阿牧撚手小菜：西蘭花炒雞柳

Mami今日ig live話之後要上節目會見到mirror好似係

頂
或者過鹹嘅菜色

春田田快啲問阿牧冬瓜係咪可以生食

頭先見到上面講應駿安濤son扁嘴我都係諗到呢條片仲有原版駿駿

：想食生冬瓜？定過鹹腎虧菜色？
定係西蘭花炒雞柳

荔枝豚肉冬瓜羹
立即重溫

我諗起個gif

from edan tg

教主：媽咪 我想問冬瓜係咪熟嫁？
我：

教母應該都黑人問號
教主之後生煎冬瓜 我笑死咗

見到呢個gif我又諗到膠戰呢幕
唔講唔覺原來佢哋咁鐘意扁嘴so cute
btw西裝安世界第一

樂壇已死 1200 903首播

仲有落晒成樽鹽....之後仲要撈返啲上嚟

期待

老虎仔係咪真係仲高緊 雖然著咗boot但係高過皮皮咁多

係咪皮皮冇企直

講起教主
大家有無睇過呢條prank片
教主EQ真心高

佢唔係跳得差 係hea唔比力同拉人落水

佢啲片係幾好睇 但打機片就真係唔識睇

附送飲品：薏米黑豆水

仲要堅持自己煮嘢食唔差

睇教主煮嘢食好過癮

sing tao entertainment
戥姜濤奪銅獎不值 MIRROR Lokman︰風水輪流轉

人氣組合MIRROR成員Lokman、Frankie、Tiger及Alton、《全民造星III》十強及強尼等今日出席ViuTV全新節目《囝囝女女730》記者會，吸引半百Fans守候！

隊長Lokman否認以師兄身份帶《造星III》新人，只望齊齊令香港樂壇起飛，跟冠軍Ben鬥舞則是帶領舞壇起飛，笑爆全場！談到MIRROR在頒獎禮大豐收，笑問會否想加人工？Lokman說：「全世界都想加人工，但今年有工開已經好開心，齊齊冇得加都好公平呀，總之令全世界經濟起飛啦！」Alton又謂有開解失落新人獎的Anson Kong，對方已很快釋懷，Frankie則說：「AK份人比較火爆及衝動，我們也以為要陪他傾很久，豈料安慰兩句已沒事。」

對於網友不滿周柏豪奪得港台的男歌手金獎，寧願是姜濤奪金，Lokman說：「呢啲咪叫風水輪流轉囉！之前姜濤在叱咤得獎，大家說他不值，現在大家又想他拎獎，其實獎項都是大家畀的成績表，學姜濤話齋，有人講又多些人識便是好事，令MIRROR起飛囉！」另談到ERROR成員保錡爆緋聞，Lokman指跟對方不熟，並笑說：「保錡食晒我哋啲Job喎，仲要安慰佢？」

對於新節目被指硬撼無綫的《東張西望》，季軍Ansonbean繼續「天然呆」說：「係咩？最緊要玩得開心！我會練好口才，錄影前多說話當開聲。」Ben同樣會改善說話及歌唱技巧，自知節奏太慢，跳舞表演則未驚過，可以臨場發揮。亞軍陳葦璇直言由參賽開始已打慣仗，戰鬥力強橫，甚有信心！張進翹（Manson）否認為入行狠飛編劇女友，二人是性格不合才分手，雖然再見亦是朋友，但已沒有聯絡，自己會以平常心面對負評。

作為前家政學會主席 佢咁樣係好合理既

都合理嘅

可愛

好想參加前主席搞嘅家政學會活動 唔知有咩玩呢

根本唔需要玩 望住主席就夠

youtube 推介番睇以前啲片
呢條勁好笑 edan 同教主打鬧真係好正

前主席教擺盤

小學雞CP好正
教主同兒登一齊就會變小學雞

抹吓個碟邊

做上菜

Viu終於開竅肯搵下mirror上下平日d綜藝

呢條我自己都loop咗好多次
好cuteeeeeeee完全唔夠，好想再睇多啲，
玩呢啲咪幾好，唔使食蟲，飲咖喱Cocktail嘅

準備啦 幾分鐘後播

唔係jer

大合唱團

吳林峰自己唱加樂壇已死大合唱團...唔知即係邊個呢

吳林峰+樂壇已死大合唱團

知有符家俊

聽到柳把聲

Jer係咪唱 香港歌手不會死 ？

有一句

香港歌手不會死

頭先靜晒個句

首歌好好聽

香港歌手不會死！

冇呀jer bor個list

小克／吳林峰 ／王雙駿／孔奕佳／黃兆銘／阿權／Jason Kui／康志維／SIN 林善麟 ／鍾舒祺／Tomy何家銘／符家浚／Miri Leung＠SENZA A Cappella／Peace Lo＠SENZA A Cappella／King Lam＠SENZA A Cappella／謝芊彤＠雷同二友／謝芊蕾＠雷同二友／Frankie Hung
source:

Ig冇jer喎

無牙jer名喎 把聲咁似佢係邊個黎

究竟邊個把聲咁似JerB

但嗰句清唱都幾明顯係佢

係街聽有啲唔清楚 我唔敢肯定講 但頭先以為真係jer

應該唔係佢係今年嘅樂壇新人

咁都證明係jer有討論話題既 互惠互利啦
引到你班鏡粉夠鐘坐定定聽左次首歌 又俾人ff係jerb唱

我都覺好似

頂 真係要罰自己聽翻Jer啲歌100次 咁都認錯

應該係吳林峰
兩把聲係有啲似

大家ff完等今晚再睇鏡仔

有個高音位有d似
不過我都係聽得唔清楚 一陣聽多次先

真係勁似

乜水一定係jer
Jer一定係乜水咩

笑死 咁都明佢係有啲啲誤導大家諗個方向既
大家當聽到首好歌咪得啦 一齊為樂壇出咗力啦

我去loop多十次jerb先

希望jerb 真係快啲有新歌俾我地聽啦

新人報到，大家好！
上年3月教主solo開始成為神徒，之後斷斷續續追po追到宜家(太忙成日追甩)，但身邊冇人係鏡粉所以一路冇人同我傾，終於忍唔住開account上黎取暖

真係好似阿屌

睇番佢造星1 2 d表演未

終極幻想：
Tg gp d人話ig篇文話12個年輕人
但list得11個

金Kong拎咗加拿大中文電台至hit推崇新歌手金獎

一人一個金,打和啦 super

啱啱睇吳林峰mewe grp都有人咁講

好隱晦咁好似話有Jer?

喂 大家無炒車啊 真係柳應廷黎！！！！

我哋冇聽錯

大家明啦

佢啱啱tg上水認左
笑死 見到我地瘋狂炒車

真係金Jer把聲嚟

可能係唔俾出名? 鳩估

屌鏡粉真係好叻 大家無認錯偶像把聲

真係偽·大型集體炒車現場

全世界好似炒左2次車咁

真係要相信自己！
耳朵係雪亮既

好彩頭先保持安全距離 未炒得晒

香港歌手已死果句唔係柳兒咩
個尾音同震音都係柳兒咁喎

原來柳炒係咁解

真·柳炒

係佢嚟 我地俾人撚化左

柳應廷仲喺度笑人炒車

loop咗好多次
但星2我成個過程睇曬，要鏡仔入去比賽之後又咁對佢地真心尷尬 (特別係淘汰老虎仔嗰段，就係為咗多半集花生，有少少侮辱)

因為個post

喺度問邊個話聽聽下覺得唔係幾似

「邊個話聽真啲又唔係好似」 救命係office忍笑忍得好辛苦

點解唔出得柳兒名
Diutv玩河蟹

瘋狂炒車笑死

可能純粹係viu啲垃圾程序? 落名會有啲麻煩 鳩估

望住句嘢 個腦自動浮現金Jer啲恥笑聲

其實係咪爆左佢地想你地估下
我爆左料 😂

笑死金jer咁講

佢叫我地扮唔知喎

一路睇呢幾句 不斷係咁loop佢啲恥笑聲

大家繼續扮問 個句係乜水唱啦 多謝合作

柳炒打錯字姐

仲串fans係咪馬後炮

笑到死 loop大家係短短半個鐘入面啲心路歷程

吓 究竟邊個把聲嚟㗎
點解咁似Jer嘅
究竟乜水唱㗎

衰仔

仲mean 柳炒話人馬後炮

gif cr tg gp

新歌手 柳應延唱㗎

柳應延我仲望咗一陣有咩唔同

金jer mean起上黎仲爆過登神 笑到碌地

個兩句solo位好好聽啊

如果佢上嚟mon po嘅話 應該笑得仲大聲

歡迎上嚟取暖
可以多啲宣傳鏡仔！自從叱咤之後好多人都有關心鏡

牙延仔唱

可能佢有呢

岩岩鏡粉炒緊車 唔得閒歡迎住

真係笑死

其實首歌係布個新歌手唱
叫柳應延

初初focus個布字冇留意延字

都話係牙延唱

因為義務無錢收 所以唔落得cr?

搞到我懷疑人生

大家知道係有乜水演唱就得啦 去睇下首歌嘅製作過程啦

我瞓醒先知

未播時以為牙柳主唱>點知唔係>聽到牙柳把聲>點知credit話冇份>牙柳上水話係牙延嚟>點知要扮唔知

叫我起身

牙柳仲要話後期聽到嘅人係馬後笑死
我冇馬後啊真係聽得出㗎

笑到 dean

利申：冇懷疑過唔係阿延唱

啱啱都想上黎講
2個都執得好正咼

lmao

總理級柳炒再一步認證

睇住你地啲偽炒車心路歷程真係好好笑
靚啊jerb

救命 好Q好好笑

唔准以文會友

教主黑髮逗號頭真係搞唔掂

疑幻似真

隔離囝囝女女po全部都係討論星3啲人

咁無可否認佢地人氣真係高d

我哋過去... 踩場?!

笑死 大家既心情好似過山車咁 集體炒車再炒車
興奮地期待同聽到jerb
好失望同內疚自己認錯把聲
嬲嬲地做咩要講乜水
點知原來真係jerb

咁樂仔開post 又比較多星三仔女去玩
多人講啲都正常嘅
btw星三仔女同鏡仔都g持

教主呢排d 造型真係去到頂峰
個個都咁靚點搞

我都估到星3討論度高啲 但諗唔到9成都係 不過今晚開場就會入去吹奏鏡仔

星期一至五個主持好似係fix死左

咪可以成日見到虎仔

個dance battle真係好正

我預左
不過將鏡仔同星3擺埋一齊做節目就冇諗過

絲打係咪本身叫迷契果位

我想想問

迷契同虎痴埋一齊 好似變左虎係契仔

吸引到人睇個節目之後會唔會吸到fans就各憑本事啦
我相信會多人留意鏡仔既

唔係你認錯人 但我都係迷契村民

我都想牙虎可以做契仔

教主造型越黎越好睇
真係咩色衫都carry得好好睇

盧瀚霆黑髮solo世一

不過虎仔近排都應該多左job

我對隊長同因仔主持都有信心嘅

唔好啦

真 呢排瘋狂深髮逗號 啲造型全部都J死人
仲要啲星味噴晒出嚟

絕對有信心 未驚過

佢節目個形式係點？係鏡仔做fix主持定點？
我睇唔到上面段片

星期一至五唔同人做主持(負責唔同主題)，每日應該就係星3啲人輪住上

星期3係lokman +虎仔 主持
星期4係因仔+ 皮皮 主持

點解預左星三多人討論啲

姐係今晚730冇鏡仔睇
好彩930有太平睇

因為食緊星3尾水 同埋感覺上入屋啲
我啲朋友個個都有睇星3咁滯

隊長加油 因仔加油
俾多d人見到你哋嘅好

身邊冇睇開頭兩季嗰啲 都有睇星三
我都係

我以為鏡仔多人鍾意啲

牙爸 牙虎 牙悔 牙皮都要加油

不過星三決賽mirror既表演同叱咤真係令好多人改觀
2021會更好的

有冇mon緊po啊 我地撐你地呀

大三角

好靚仔
露多啲眼仔同額頭無得輸
同埋紅色好襯佢 好sharp醒

笑到痴線串嘴到

Jerdan世一

哇呢個我完全miss咗冇投到票
恭喜牙柳

Jerdan網軍歡迎你要睇返Edan live佢時不時就會提起Jer仲有Mirror頻道蝦Jer啲互動

歡迎歡迎
期待教主嘅新solo同大叔的愛

仲可以睇我地啲加密聽我地真性情嘅說話

cody可摸耳比教主露多啲眼同少少額頭
一直覺得佢pat瀏海卷啲同薄啲個陣好睇啲

一開始粉鏡冇上黎睇你地討論，都係自己睇片多，然後見你地成日加密所以搞到我好想知你地講嘅野有幾mean

2個都成日要cue對方來講然後瘋狂恥笑
但次次牙柳一喊又要第一時間衝去安慰
mirror頻道，mg，ig live，佢地各自＆team b ig都好多互動
(根本就係去到邊都有互動)

絲打mon post mon得好足

牙爸呢個名好正好啱隊長爸爸

教主去mikiki活動係第二件外套咼
唔通真係有金jer金lo訪問

死都要痴埋一齊 不過我鐘意
連男排入面都成日痴住 話說睇返mg最尾嗰集
牙柳跳落嚟喺高空影落去嗰個shot
爵安又係第一個跑過去

期待今晚2130太平紋身店
見到神秘少年葉天晴

幫你帶圖討論

牙神做咩成日癡住方丈

兒登做咩笑牙柳傻仔但又攬過去

第一張跑到奇行種咁

呂爵安

我發現應駿安濤son真係自帶磁石咁
5秒內就會黐埋一齊
就算啫喱米笑到拍手之後隻手都係去翻姜仔膀頭

拍嬲排拍到啲真本性出晒來蝦翻教主轉頭
證明呂爵安講嘅係片場鬼叫打拳都係真嘅

[size=2]

唔知爵安係未染髮 定直接依隻髮色開劇呢

私心想佢轉髮色

深髮色 純純地

我想講呢個shot
本身見佢哋攬已經夠感動 點知原來唔止
牙安仲係咁話牙柳懦夫但又衝過去

係 想睇深髮安 剪埋個細個頭

好鍾意睇牙柳同牙咪拍教主心口嗰到
牙柳嗰個咩樣嚟

呢個頭真係勁mk勁靚仔..

金jer真係好得意
完全想像唔到已經28

柳兒好可愛
咁搞法男排入面最成熟嗰個可能係老虎仔

啫喱米成日都會不停摸姜B個頭仔
成個畫面好warm好可愛

唔係可能

好鍾意佢係mg2個頭加西裝

分開半秒都唔得

呢條片真係好好睇
成班癲仔

好野 又咁快收工
快啲返去同屋企人食飯同埋早啲休息

我都想知好鍾意佢八字眉